<Document>

  #Медицина

  ##Сердечно-легочная реанимация (СЛР)
  - Снимите маску с пациента.
  - Нажмите на пациента, чтобы попытаться провести СЛР.
  - Выполнение этого действия каждые 7 секунд снизит кислородный урон.
  - Это также немного увеличит период, в течение которого тела можно оживить каждый раз.

  ##Лечение {ран}
  - Когда морпех получает урон, у него появляются раны, которые можно лечить.
  - Необработанные раны обозначаются [bold]"{  }"[/bold] вокруг цифр урона.
  - Когда раны обработаны, морпех начнет пассивно исцеляться, очень медленно.
  - Лечение ран также остановит любое кровотечение.
  - Использование лекарств ускорит заживление ран.
  - [textlink="Лекарства" link="RMCChemicals"]

  ##Предметы, лечащие {раны}
  - Аптечки для травм и ожогов вылечат все раны при использовании и обеспечат небольшое дополнительное исцеление.
  - Хирургическая нить и синтетический трансплантат вылечат несколько ран при каждом использовании, с некоторым исцелением при каждом использовании.
  - Марля и мазь вылечат все раны при использовании, но только мазь обеспечит небольшое дополнительное исцеление.
  - Хирургическая нить и синтетический трансплантат можно использовать после применения аптечки для травм или ожогов.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMTraumaKit10"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBurnKit10"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMSurgicalLine"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMSynthGraft"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGauze10"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMOintment10"/>
  </Box>

  ##Кровь и кровопотеря
  - Когда у морпеха низкий уровень крови, он начнет получать кислородный урон.
  - Чтобы восполнить кровь, используйте пакеты с кровью.
  - Их можно вводить пациенту вручную или вводить внутривенно.
  - Чтобы использовать пакет с кровью вручную, нажмите им на пациента.
  - Нажмите на пациента еще раз, чтобы удалить инжектор.
  - Чтобы использовать капельницу, вставьте пакет, затем перетащите спрайт капельницы на пациента.
  - Нажмите на капельницу, чтобы снять ее с пациента.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBloodPackFull"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMIV"/>
  </Box>

  ##Дефибрилляторы
  - Дефибрилляторы можно использовать для оживления морпеха с уроном ниже 200.
  - Эпинефрин можно использовать для лечения морпеха при дефибрилляции.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMDefibrillator"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMEpinephrineAutoInjector"/>
  </Box>

  ##Хирургия
  - Чтобы начать операцию, используйте хирургический инструмент на пациенте.
  - Выберите часть тела, над которой нужно работать, затем следуйте инструкциям выбранной вами операции.
  - Для удаления личинок убедитесь, что вы квалифицированный врач, а не медсестра или санитар.
  - Поместите пациента на операционный стол, затем начните операцию.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMCrateSecureSurgery"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMScalpel"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMOperatingTable"/>
  </Box>

</Document>
