<Document>
  # Правило 10: Военный закон, мятежи
  ## Злостное подчинение
  - Злонамеренное соблюдение - это использование военного закона IC для наложения чрезмерных наказаний, арест по формальным причинам человека, не нарушающего общественного порядка и действующего из лучших побуждений, или намеренное затягивание процесса заключения в бриг и аппеляции.
  - Злостное соблюдение не применяется, если присутствует провокация со стороны IC. (Например: преследование и дразнение/угроза игроку, участие в обычных, но деструктивных действиях и продолжение их, когда вас просят остановиться, и т.д.)

  ## Обязательное подчинение
  Следующие роли обязаны соблюдать военный закон в соответствии с правилами сервера. Нарушение морского права может привести к запрету на работу или другим последствиям.
  - Роли командования
  - Роли глав отделов
  - Все роли военной полиции
  - Старший сержантский советник

  ## Исключения
  - Военная полиция может игнорировать мелкие преступления, если ей не приказано их исполнять, но она не может игнорировать крупные или тяжкие преступления.
  - Морской закон может быть нарушен, если это необходимо для сохранения жизни и безопасности других людей.

  ## Мятеж
  Мятеж должен быть подан администраторам, с выбранным лидером, с указанием причины и непосредственно участвующих игроков. Они также должны следовать правилам мятежа, изложенным ниже.
  - В мятеже должно участвовать не менее 5 человек.
    - Роли, обязанные следовать морским законам через обязательное повиновение, не могут участвовать в мятеже. Однако им разрешается сохранять нейтралитет, если они согласны с мятежниками.
  - Если у мятежа нет веской причины, он не может состояться.
    - Администрация оставляет за собой право разрешать или запрещать мятежи, а также решать, является ли указанная причина достаточной.
  - Регулярные мятежи не могут происходить во время захвата, а любой текущий мятеж должен быть прекращен после угона шаттла.
  - Только против исполняющего обязанности капитана может быть подан мятеж за его решения, действия или бездействие. Им должен быть предоставлен шанс мирно уйти в отставку.
  - Во время мятежа нападение на непричастных, медиков или сдавшихся в плен строго запрещено, равно как и намеренное перма-убийство всех участников.
    - Выбрав сторону, вы остаетесь на ней навсегда. Никаких колебаний.
    - Кроме того, если вы сдались во время мятежа, вы не можете возобновить боевые действия и должны снова следовать обычным правилам эскалации.
    - Если медицинский персонал принимает участие в мятеже, не ограничиваясь оказанием медицинской помощи, а, например, участвуя в бою, к нему можно относиться как к любому другому мятежнику.
  - После завершения мятежа все стороны должны получить медицинскую помощь. Только майор или выше может отказать в лечении или казнить конкретных мятежников на поле боя.

  ## Примеры уважительных причин для мятежа:
  - Капитан совершенно некомпетентен, является неэффективным лидером, и следующий человек в очереди будет лучшим лидером.
  - Капитан в целом не коммуникабелен и не предпринимает никаких усилий для руководства.
  - Капитан отказывается от эвакуации, либо из операционной зоны, либо с корабля во время захвата.

  ## Примеры недействительных причин мятежа:
  - Ксеноморфы одержали раннюю или относительно легкую победу, не контролируемую командованием.
  - ВП арестовала вашего специалиста.

  ## Эвакуационные мятежи
  Эвакуационные мятежи - это мятежи, которые используются, когда капитан отказывается эвакуировать колонию или Алмайер. Вместо того чтобы заменять командующего Алмайером, цель этих мятежей - начать эвакуацию, чтобы спасти жизни людей, которые хотят эвакуироваться. Для таких видов эвакуации существует немного больше свободы действий, чем для обычных мятежей, и это описано ниже.
  - !!!ВНИМАНИЕ!!! Вы все еще ДОЛЖНЫ дать капитану шанс мирно разрешить эвакуацию. Вы не можете врываться с оружием в руках, не попытавшись сначала договориться.
  - Это единственный вид мятежа, разрешенный во время захвата.
  - Эвакуационный мятеж не требует получения разрешения через AHelp. Тем не менее рекомендуется сообщить о намерении мятежа до или после, чтобы администраторы не спрашивали вас, почему вы только что застрелили командира.
  - Эвакуация может начаться с 1 человека, а не с пяти, как при обычном мятеже.
  - Роли, обычно обязанные следовать морским законам, могут участвовать в этом виде мятежа.
  - Мятежи при эвакуации должны использовать минимальную силу для достижения успеха. Нельзя уничтожать всех в ЦИК только потому, что капитан не хочет эвакуироваться.
</Document>
