<Document>
  # Право на Апелляцию
  - Принятие Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) означает отказ от права на апелляцию.
  - Апелляции используются для исправления ошибок, но не могут использоваться для добавления новых обвинений или наказаний, если таймер брига уже был установлен.
  - Апелляции должны быть рассмотрены до казней, понижений в звании и Дисциплинарных Взысканий без Суда (ДВС). Заключенным, подавшим апелляцию, следует установить и запустить таймер брига на время рассмотрения апелляции.
  - Персонал может быть помещен в изолятор в ожидании апелляции, если ему не было назначено тюремное заключение.
  - Тот, кто рассматривает апелляцию, имеет последнее слово в ее исходе.

  ## Своевременная Апелляция Приговора
  Если процесс апелляции не начался в течение 10 минут, или 30 минут для постоянно заключенных в бриге, после того, как запрос на апелляцию был четко доведен до сведения любого [color=#ff000d][bold]Офицера Военной Полиции[/bold][/color], [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color];
  - Заключенный должен быть освобожден.
  - Лицу, получившему запрос, если оно не предприняло соответствующих действий, должно быть предъявлено обвинение в [bold]Пренебрежении Служебными Обязанностями[/bold].

  ## Кто может рассматривать апелляцию
  - Любой, находящийся под юрисдикцией военного закона, имеет право обжаловать свое наказание по своему выбору либо [color=#8B0000][bold]Начальнику Военной Полиции[/bold][/color], либо [color=#008000][bold]Командиру[/bold][/color], которые также могут назначить кого-либо другого для рассмотрения апелляции вместо себя. Если кто-либо из выбранных лиц причастен к преступлениям, они должны назначить непричастного [color=#ff000d][bold]Офицера Военной Полиции[/bold][/color] или офицера.

  В идеале, эти люди не должны рассматривать апелляцию;
  - Свидетели/жертвы.
  - Любой, кто приказал арест.
  - Лицо, которое установило обвинения или наказание.

  ## Исходы апелляции
  Обвинение не может быть снято апелляцией, если заключенный признан виновным, однако лицо, рассматривающее апелляцию, может обработать апелляцию следующим образом;
  - Действительное обвинение, без изменений.
  - Изменить обвинение на более легкое.
  - Снизить наказание по обвинению до минимального наказания.
  - Снять обвинение, по которому заключенный признан невиновным.

  ## Приостановка Апелляций
  Апелляции могут быть отложены в следующих ситуациях;
  - Угрозы, требующие эвакуации.
  - Враждебные силы, приближающиеся к кораблю или находящиеся на борту.
  - Беспорядки или побеги из тюрьмы.
  - Заключенный, нуждающийся в медицинской помощи и находящийся без сознания.
  - Наличие уже рассматриваемой апелляции.
  - Заключенный сбежал или недоступен лично.

  Апелляции не могут быть приостановлены по следующим примерам;
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] и [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] заняты другими делами.
  - Заключенный признан невменяемым.

  ## Процедура Апелляции
  - Рассматривающий апелляцию должен присутствовать и быть лично.
  - Обвинения должны быть перечислены вместе с наказанием одно за другим. Это может быть сделано любым [color=#ff000d][bold]Офицером Военной Полиции[/bold][/color] или лицом, рассматривающим апелляцию.
  - Рекомендуется обсуждение, включающее показания свидетелей, рассказ обвиняемого, доказательства и смягчающие обстоятельства.
  - Если обвинения были применены неверно, они должны быть сняты. Новые обвинения не могут быть добавлены в результате, если время брига уже установлено.
  - Решение по апелляции должно быть вынесено по каждому перечисленному обвинению в отдельности.
  - Окончательное наказание должно быть за оставшиеся преступления.
  - Лицо, рассматривающее апелляцию, определяет исход. Ему нельзя приказывать или принуждать к иному.
  - Лицу, рассматривающему апелляцию, не может быть предъявлено возмездие никем за любую часть апелляции, если только это не обвинение в пренебрежении служебными обязанностями из-за неправильного соблюдения процедуры апелляции.


  ## Апелляции в Офис Провост Маршалов
  - Заключенный может запросить еще одну апелляцию в [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color].
  - Это может быть сделано, если их апелляция отклонена, или вместо стандартной апелляции.
  - Если [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color] не ответит на апелляцию в течение 10 минут, апелляция считается отклоненной.
  - Заключенному должны быть предоставлены ручка и бумага для написания факса в [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color].
  - Если заключенный представляет угрозу для себя или других в несдержанном состоянии, он имеет право продиктовать факс и поручить любому [color=#ff000d][bold]Офицеру Военной Полиции[/bold][/color] написать его.

</Document>
