<Document>
  # Права Заключенных
  Это список прав, которыми обладают заключенные.
  - В них нельзя отказать, за исключением доступа к радиосвязи, за исключением крайних ситуаций с разрешения [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color]. Заключенные могут отправить факс провосту, чтобы их права были восстановлены.

  ## Общая Зона
  Всем заключенным по умолчанию разрешается входить в общую зону.
  - Заключенные, приговоренные к пожизненному заключению в бриге, не имеют этого права, но могут получить доступ в сопровождении за хорошее поведение.

  Это право может быть утрачено в случае:
  - Мятежа, беспорядков, чрезвычайных ситуаций
  - Побега из тюрьмы
  - Совершения преступления в пределах брига. Если это произойдет, право может быть возвращено [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].

  ## Защита и Медицинская Помощь
  - Если есть заключенные, сотрудник [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] должен постоянно оставаться в бриге, за исключением случаев, когда единственные заключенные находятся в пожизненном заключении или произошла чрезвычайная ситуация.
  - Заключенные должны быть в безопасности и невредимы.
  - Хирургический набор должен постоянно находиться в бриге, за исключением чрезвычайных ситуаций.
  - Лечение должно проводиться в пределах брига, когда это возможно. Если нет, [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] должен сопроводить заключенного в медблок и присматривать за ним во время лечения.
  - Заключенные должны получать медицинскую помощь в случае необходимости.
  - Заключенные должны быть воскрешены, если только они не были законно казнены.
  - Самоповреждение может привести к ограничению свободы на время отбывания наказания.

  ## Доступ к Радиосвязи
  Заключенным разрешается стандартная гарнитура с общим каналом.
  - Если какой-либо [color=#ff000d][bold]Военный Полицейский[/bold][/color] считает, что ею злоупотребляют, он может отменить это право после четкого предупреждения о поведении.
  - Заключенные могут обжаловать это решение.
  - Радиосвязь заключенных может быть отозвана, если мятеж активен, до окончания мятежа.

</Document>
