<Document>

  # Процедуры Ареста
  Если военный корабль будет захвачен враждебными силами, аресты не должны производиться, если лицо не представляет опасности для военного корабля и/или его персонала.

  ## Аресты по Приказу Офицера
  Если офицер КМП США приказывает арестовать кого-либо за преступление, ВОЕННАЯ ПОЛИЦИЯ ОБЯЗАНА арестовать этого человека.
  - Только [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] [italic](не [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color])[/italic] и [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] могут отдать приказ офицеру об аресте другого офицера Военной Полиции.
  - Они могут арестовать и задержать этого человека на десять минут после того, как он доставлен в бриг, пока они собирают доказательства.
  - Если подозреваемый будет признан невиновным во всех инкриминируемых преступлениях, офицеру, запросившему арест, может быть предъявлено обвинение в Клевете. Однако время за любые преступления, которые подозреваемый совершил в результате ареста, все равно должно быть отбыто.
  - До задержания подозреваемого офицер может отозвать приказ.
  - В случае [bold]арестов по приказу офицера[/bold] [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] могут принять решение о назначении Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) вместо первоначального обвинения (где это допустимо).

  ## Арест Подозреваемого
  [italic]Эти аресты могут быть произведены в любом месте на военном корабле.[/italic]
  - Обезвредьте Подозреваемого, если он сопротивляется, и надежно свяжите его.
  - Переместите Подозреваемого в камеру брига.
  - Перейдите к [bold]процедуре предъявления обвинения[/bold].

  ## Арест Военной Полиции
  - [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] может быть арестован только с одобрения [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] или [color=#ffa500][bold]Офиса Провост Маршалов[/bold][/color].
  - Любой [color=#ff000d][bold]Офицер Военной Полиции[/bold][/color] может быть арестован только с одобрения [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] или [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color]. [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] имеет последнее слово.
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color] не может санкционировать арест [color=#ff000d][bold]Офицера Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color].
  - Убедитесь, что соблюдена дополнительная процедура обвинения Военной Полиции.

  ## Действия Против Командира
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] должны связаться с [color=#ffa500][bold]Офисом Провост Маршалов[/bold][/color] перед тем, как предпринимать какие-либо действия, связанные с законом, против [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].
  - Если нет [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color], [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] операции может быть арестован, но [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color] должен быть уведомлен об этом постфактум, по факсу.


  ## Полевые Аресты
  [italic]Это относится к арестам, проводимым в районе операций.[/italic]
  - Полевые аресты ограничены [bold]ПОБ[/bold], десантными кораблями и безопасными зонами, за исключением случаев преследования.
  - Если подозреваемый убегает за пределы вышеуказанных зон или замечен [color=#ff000d][bold]Офицерами Военной Полиции[/bold][/color], он может быть преследован.
  - Если поблизости находятся враждебные силы, [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] должны прекратить арест и переместиться в безопасную зону.
  - [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] могут перемещаться между безопасными зонами.
  - [bold]Командиры Отрядов[/bold] могут задерживать морпехов своего отряда, нарушающих закон и должны задерживать морпехов своего отряда по приказу [color=#8B0000][bold]Начальника Военной Полиции[/bold][/color], [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] или любого офицера. Это также может относиться к персоналу, который развертывается несанкционированно.
  - Морпехи и персонал, задержанные [bold]Командирами Отрядов[/bold], должны быть переданы [color=#ff000d][bold]Офицерам Военной Полиции[/bold][/color] в безопасной зоне, когда это возможно.

  ## Жертвы Могут Снять Обвинения
  - За исключением тяжких преступлений, пренебрежения служебными обязанностями и нанесения тяжких телесных повреждений, жертва преступления сохраняет право снять обвинения.
  - Это разрешено после того, как обвиняемый перемещен в безопасное место или бриг.
  - [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] должны освободить обвиняемого по просьбе жертвы, при этом продолжение попыток ареста за первоначальное преступление считается клеветой.
  - [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] могут задержать обвиняемого не более чем на [bold]5 минут[/bold], если они хотят связаться с [color=#ffa500][bold]Офисом Провост Маршалов[/bold][/color], чтобы обжаловать арест против воли жертвы.
  - Если апелляция на арест от [color=#ffa500][bold]Офиса Провост Маршалов[/bold][/color] не получена в течение 5 минут, обвиняемый должен быть освобожден.


  ## Самооборона или Защита Других
  Обвинения не должны предъявляться тем, кто применяет силу к другим при самообороне от незаконного вреда, если они защищаются пропорциональной силой. Это также распространяется на защиту других, если они считают, что другие находятся в смертельной опасности. Это не относится к законным убийствам, таким как казни.


  Подвергшийся нападению должен применять пропорциональную смертоносную силу только до тех пор, пока нападавший не сможет больше атаковать, и стремиться уйти от нападавшего, где это возможно, чтобы предупредить [color=#ff000d][bold]Военную Полицию[/bold][/color]. Подвергшийся нападению должен уведомить [color=#ff000d][bold]Военную Полицию[/bold][/color] или своего руководителя о применении самообороны.

  Примеры пропорциональной силы:
  - Удар кулаком в ответ на удар кулаком.
  - Холодное оружие в ответ на нападение с холодным оружием.
  - Пули против пуль.

</Document>
