<Document>
  # Предъявление обвинений и вынесение приговора

  [italic]Эта процедура может быть изменена с появлением новых технологий таймеров брига в будущем. Убедитесь, что права заключенных соблюдены.[/italic]

  ## Общая Процедура Предъявления Обвинений
  После ареста арестовывающий [color=#ff000d][bold]Офицер Военной Полиции[/bold][/color] должен перевести подозреваемого в бриг, где другой член [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] предъявит подозреваемому обвинения в совершенных преступлениях.
  - Таймеры брига не должны превышать 30 минут, за исключением случаев [bold]Тяжкого Преступления[/bold] или продления за преступления, совершенные во время тюремного заключения.
  - Предъявление обвинений должно осуществляться в порядке доступности [bold]Начальником Тюрьмы[/bold], [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color], непричастным [color=#ff000d][bold]Офицерами Военной Полиции[/bold][/color], арестовывающим [color=#ff000d][bold]Офицерами Военной Полиции[/bold][/color].
  - Если кто-либо из них присутствует, он может явно уступить следующему в очереди, если его внимание требуется в другом месте. Этим правом следует пользоваться разумно.
  - Лицо, предъявляющее обвинения, также должно определить приговор.
  - Сообщите Подозреваемому о предъявленных ему Обвинениях до запуска таймера брига.
  - Сообщите Подозреваемому, что он может подать апелляцию, если пожелает.
  - Убедитесь, что права заключенных и право на апелляцию соблюдены.

  ## Дополнительное обвинение Военной Полиции
  - [bold]Всегда убедитесь, что у вас есть разрешение на их арест, прежде чем это делать.[/bold]
  - Им должно быть предъявлено обвинение в пренебрежении служебными обязанностями в качестве дополнительного преступления. Это не повышает мелкие преступления до тяжких.
  - В случае любых тяжких или более серьезных преступлений, если они не пытаются подать апелляцию или их апелляция или помилование отклонены, они должны быть понижены в звании в соответствии с процедурой понижения в звании [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color].

  ## Чек-лист для заключения в бриге
  - Примените обвинения и активируйте таймер брига.
  - Заберите все их вещи, включая удостоверение личности и гарнитуру.
  - Оденьте их в оранжевую форму, если она есть, иначе в их оригинальную форму.
  - Дайте им стандартную гарнитуру общего канала, если она есть.
  - Поместите их внутрь камеры, пристегнув к кровати, затем ослепите или оглушите их и заберите свои наручники.
  - Осмотрите их вещи на предмет контрабанды и кражи.
  - Когда время истечет, дайте им забрать свои вещи, проводите их из брига.
  - Если заключенный находится в состоянии SSD в конце срока, верните их вещи и поместите их в камеру гиперсна брига.
  - Если заключенный находится в состоянии SSD более 5 минут, вы можете поместить его в камеру гиперсна, но он должен отбыть остаток своего срока, если вернется.

  ## Медицинские Эксперименты
  Заключенный может отказаться от своего права участвовать в медицинских экспериментах. Исследователи, проводящие утвержденные медицинские эксперименты, не могут нести ответственность за ущерб, причиненный субъекту в пределах утвержденных параметров эксперимента.
  - Все эксперименты требуют подписанного (или заверенного печатью) одобрения либо [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] (но не [color=#90EE90][bold]Дежурного Офицера[/bold][/color]) или Главного Врача.
  - Заключенные могут попросить использовать их в качестве испытуемых. Время заключения заключенного должно продолжать идти, пока они используются, и они могут уйти, когда оно истечет, и не обязаны продолжать.
  - Медицинские эксперименты, которые приведут к смерти, должны предлагаться только заключенным, которые подлежат казни, или если казнь является одним из перечисленных вариантов наказания за их преступление. В противном случае это является незаконным и приведет к обвинению в [bold]Попытке Убийства[/bold] или [bold]Убийстве[/bold], где это уместно.

</Document>
