<Document>
  # Положения и Правила для Командующего Офицера

  ## Иммунитет от Ареста
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] не стоит выше военного закона. Однако он не может быть арестован без разрешения [color=#ffa500][bold]Офиса Провост Маршалов[/bold][/color].
  - Если [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] нарушает Военный Закон, необходимо связаться со [color=#ffa500][bold]Офисом Провост Маршалов[/bold][/color] по факсу, чтобы арестовать [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].
  - Право на связь с [color=#ffa500][bold]Офисом Провост Маршалов[/bold][/color] не может быть отменено.
  - Если [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] был смещен в результате мятежа, члены [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] должны относиться к нему так же, как к смещенному [color=#008000][bold]Командиру[/bold][/color] в соответствии с [bold]особыми положениями[/bold], теряют свой иммунитет от ареста и больше не считаются [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].

  ## Привилегии Казни
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color], Верховное Командование и [color=#ffa500][bold]Провост Маршалы[/bold][/color] могут проводить [bold]Казни на Поле Боя[/bold]. Они могут [bold]лично[/bold] казнить любое лицо, к которому применяется Военный Закон, если оно находится под их властью, без предупреждения или процедуры, если только это лицо уже не находится под стражей [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color].

  Для проведения [bold]Казни на Поле Боя[/bold] должно быть выполнено одно из следующих условий;
  - Они представляют угрозу для вашего командования. Достоверная попытка подорвать или сместить ваше командование незаконными средствами.\nОскорбления, разногласия или сообщение в [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color] не являются вескими причинами. Отмена или отказ от выполнения приказов являются.
  - Они представляют угрозу для других. Достоверная угроза и попытка причинить вред [color=#00CBFE][bold]Командующему Офицеру[/bold][/color] или кому-либо в присутствии [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].
  - Они представляют угрозу для корабля или операции. Достоверная угроза или попытка нанести ущерб кораблю, КМП США или операции в присутствии [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].

  ## Миссии Сопровождения
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] имеет два положения о сопровождении, которые он может приказать, которые не следует путать с защитой [bold]ПОБ[/bold] [color=#ff000d][bold]Военной Полицией[/bold][/color] в рамках СОП. На борту корабля всегда должен находиться как минимум один член [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] в соответствии с СОП.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может запросить до двух [color=#ff000d][bold]Офицеров Военной Полиции[/bold][/color] для своей охраны в Зоне Операций. Им разрешено сражаться на передовой вместе с [color=#00CBFE][bold]Командующим Офицером[/bold][/color].
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может запросить любое количество [color=#ff000d][bold]Офицеров Военной Полиции[/bold][/color] для сопровождения небоевого персонала на планету, при условии, что они любой ценой избегают передовой. Сюда входит [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color], который не собирается сражаться на передовой.

  Если сопровождаемое лицо выведено из строя, сопровождающие [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] должны попытаться вернуть это лицо. Если это больше невозможно, они должны вернуться на корабль.

  Во время миссии сопровождения все стороны должны соблюдать следующие правила;
  - Сопровождающие [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] должны сосредоточиться на обеспечении безопасности сопровождаемого лица в любое время и не обеспечивать соблюдение военного закона.
  - Сопровождающие [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] должны постоянно оставаться в поле зрения сопровождаемого лица, насколько это возможно. Сопровождаемое лицо не может приказать [color=#ff000d][bold]Офицерам Военной Полиции[/bold][/color] делать что-либо, что вывело бы их из поля зрения.

  ## Помилования
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может помиловать преступников, если считает, что это в наилучших интересах операции.
  - Могут быть помилованы только мелкие и тяжкие преступления.
  - Тяжкие преступления не могут быть помилованы, за исключением случаев, когда есть разрешение [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color].
  - [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color], или в его отсутствие [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color], могут обжаловать эти помилования в [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color], если они считают, что помилование было сделано неправомерно.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может быть привлечен к ответственности за дальнейшие преступные действия, совершенные теми, кого он помиловал.
  - Если [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color] отменяет решение о помиловании, [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] должен обеспечить возвращение заключенного для отбытия наказания без сбоев. Невыполнение этого требования может привести к отстранению от командования и обвинениям по усмотрению [color=#ffa500][bold]Офиса Провост Маршалов[/bold][/color].
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] должен знать совершенные преступления и объявить имя заключенного и причину, по которой он помилован.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] не обязательно должен присутствовать при освобождении заключенного.

  ## Отмена Арестов
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может также воспользоваться полномочиями помилования, чтобы отменить аресты или ордера на арест для лица до того, как оно будет помещено в бриг.
  - Эта отмена производится по той же процедуре, что и помилования.
  - Они должны быть объявлены таким же образом.
  - Они подлежат тем же апелляциям в [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color].
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] несет ответственность за действия помилованного лица.
  - Если лицо, чей арест был отменен, совершает повторное преступление, отстранение от командования и обвинения могут быть применены к [color=#00CBFE][bold]Командующему Офицеру[/bold][/color] со стороны [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] с разрешения [color=#ffa500][bold]Офиса Провост Маршалов[/bold][/color].

  Для того чтобы отмена была действительной, должны быть выполнены следующие условия;
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] находится в непосредственной близости от арестовываемого лица.
  - Отмена не используется в отношении лица, которое находится в процессе совершения преступления, сопротивляется или сопротивлялось аресту, или уже находится в бриге. (В этом случае можно использовать обычное помилование.)
  - Отмена не используется для предотвращения ареста, санкционированного [color=#ffa500][bold]Офисом Провост Маршалов[/bold][/color].

  ## Понижения в Звании
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может понизить в звании или уволить персонал КМП США, находящийся под его началом, если это лицо совершило [bold]любое[/bold] тяжкое преступление, а не только тяжкие преступления, для которых понижение в звании указано в качестве наказания. Понижение в звании должно соответствовать тяжести преступления, а также оставаться в пределах департамента, в котором они изначально работали. Инженер не должен быть понижен в должности до медицинского работника.

  ## Общие Дисциплинарные Взыскания без Суда (ДВС)
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может выносить Дисциплинарные Взыскания без Суда (ДВС) в любой момент, когда сочтет поведение человека неуместным или противоречащим надлежащему порядку, и заслуживающим наказания, даже если преступление не было совершено, например, за непрофессиональное поведение, невыполнение работы в удовлетворительном состоянии или несоблюдение стандартов надлежащего порядка.
  - Все условия и права Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) применяются при применении этого положения, включая 10-минутное заключение в бриге в случае отказа.

  ## Депутации
  [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может делегировать полномочия следующим сотрудникам для производства арестов и обеспечения соблюдения военного закона, если [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] недоступны или не могут ответить своевременно. Будучи делегированными, эти сотрудники должны и обязаны соблюдать Военный Закон, как [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color], и будут нести те же наказания.
  - Старший Сержантский Советник.
  - Офицер Вспомогательной Поддержки.
  - Штабные Офицеры.
  - Синтетики КМП США.

  ## Правила для Командующего Офицера

  Эти правила не подлежат изменению без одобрения [color=#ffa500][bold]Офиса Провост Маршалов[/bold][/color].

  [bold]Форма[/bold]

  - [color=#00CBFE][bold]Командующие Офицеры[/bold][/color] должны постоянно оставаться в форме КМП США.
  - Допустимо все, что есть в их личных магазинах одежды, а также стандартная форма КМП США для рядовых и офицеров.
  - Им следует избегать ношения формы департаментов.
  - Парадная одежда, купальники, одежда для сна, гражданская одежда и спортивная одежда должны быть зарезервированы для соответствующих развлекательных, учебных мероприятий или ситуаций.
  - Они никогда не должны появляться на публике обнаженными или в нижнем белье.
  - Ношение формы любой другой армии или организации строго запрещено.

  [bold]Поведение[/bold]

  - [color=#00CBFE][bold]Командующие Офицеры[/bold][/color] являются образцом для подражания для тех, кто находится под их командованием.
  - Они должны демонстрировать одежду, поведение и менталитет, соответствующие их званию и десятилетиям службы.
  - Они должны демонстрировать уравновешенность, зрелость и компетентность.
  - Хотя от них не ожидается, что они будут без чувства юмора и строгими, они должны сохранять разумное достоинство.

</Document>
