<Document>
  # Обыски

  - Обыски должны быть одобрены [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - Если ожидание приведет к дальнейшему ущербу для корабля или персонала, вы можете получить одобрение после проведения обыска.
  - Обыски могут проводиться [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] или любым [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color], при условии соблюдения следующей процедуры.
  - Если процедура не соблюдена, нарушителю может быть предъявлено обвинение в [bold]Пренебрежении Служебными Обязанностями[/bold].
  - Обыски не могут повлечь за собой обвинение в [bold]Клевете[/bold], если не было найдено никаких незаконных предметов.

  ## Персонал
  - Сообщите человеку, что вы собираетесь провести обыск, и причину обыска.
  - Примените нелетальную силу, чтобы связать его, если он не подчиняется.
  - По возможности проводите обыск в бриге или любом изолированном месте, чтобы ничего не было украдено.
  - Начните обыск, конфискуйте любые незаконные предметы и обеспечьте их сохранность.
  - Если предметы требуют вынесения приговора, следуйте процедурам ареста и заключения в бриг, в противном случае освободите персонал.
  - Предметы, которые больше не нужны в качестве доказательств, могут быть возвращены в отдел снабжения.


  ## Зоны
  - Заявите о своем намерении провести обыск в зоне, затем освободите ее от любого персонала, не связанного с обыском.
  - Если в зоне присутствует кто-то, ответственный за эту зону, сообщите ему причину.
  - Если в зоне нет никого, имеющего доступ к зоне, запросите обученный персонал временно отключить двери.
  - Если вы не можете получить доступ к зоне, и никакой персонал не может отключить двери, может быть осуществлен насильственный вход. (Персонал, имеющий доступ в зону, будет нести ответственность за [bold]разумный[/bold] ущерб, нанесенный кораблю.)
  - Осмотрите и обеспечьте сохранность любых доказательств.
  - Восстановите обысканную зону в ее прежнее состояние как можно ближе.
  - Откройте зону для нормального движения, затем переместите все доказательства в бриг для обработки.
  - Предметы, которые больше не нужны в качестве доказательств, могут быть возвращены в отдел снабжения.

</Document>
