<Document>
  # Дисциплинарные Взыскания без Суда (ДВС)
  Они могут быть выданы и назначены [color=#ff000d][bold]Военной Полицией[/bold][/color] или Старшим Сержантским Советником вместо ареста и/или заключения в бриге, где это допустимо.

  ## Общее использование
  - Дисциплинарные Взыскания без Суда (ДВС) не должны ставить под угрозу здоровье человека.
  - Если предложение Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) отклонено, они должны отбыть первоначальный приговор или 10 минут в заключении брига, если такового не существует.
  - Принятие Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) означает отказ от права на апелляцию. Подозреваемый или заключенный должен быть проинформирован об этом.
  - Невыполнение [bold]принятого[/bold] Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) приведет к дополнительному обвинению в [bold]сопротивлении аресту[/bold] вместе с первоначальными обвинениями.
  - Невыполнение Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) не считается невыполнением, если [bold]наблюдается[/bold] законная попытка.
  - Дисциплинарные Взыскания без Суда (ДВС) являются одноразовым предложением. То же самое Дисциплинарное Взыскание без Суда (ДВС) за обвинения не может быть принято после отказа.
  - Решение предлагать или не предлагать Дисциплинарное Взыскание без Суда (ДВС) может быть отменено [color=#ff000d][bold]Военным Полицейским[/bold][/color] более высокого звания.
  - В случае [bold]арестов по приказу офицера[/bold] [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] могут принять решение о назначении Дисциплинарного Взыскания без Суда (ДВС) вместо первоначального обвинения (где это допустимо).

  ## Использование в бриге
  - Дисциплинарное Взыскание без Суда (ДВС) может быть предложено заключенному в камере в любой момент, если только ему уже не предлагали и не отклонили его, или если общий срок его заключения превышает 10 минут или является тяжким преступлением.
  - Дисциплинарные Взыскания без Суда (ДВС) не могут длиться дольше, чем оставшееся время их заключения в бриге.

  ## Примеры
  - Приказать морпеху убрать зоны подготовки отрядов.
  - Приказать морпеху бегать круги вокруг военного корабля.

</Document>
