<Document>
  #Разрушитель, Уровень 3
  <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoRavager"/>
  ##Игра за Разрушителя
  Вам больше не нужно прятаться.

  Превратившись из касты засад в медленного бойца, они очень агрессивны на передовой и превосходны в нанесении урона. Используя свою способность «Наделить силой» на 3 или более целях, они становятся супер-наделёнными, что улучшает их «Рассекающий Удар» и «Нападение».

  Их пассивные способности включают увеличенный урон от ударов в зависимости от количества целей, от которых они в данный момент получают усиление, а также устойчивость к огню и взрывам.

  Первая активация «Наделить силой» даст щит; при второй активации за каждую ближайшую к вам цель вы получите дополнительный щит. Рекомендуется быстро активировать «Наделить силой» дважды, оказавшись рядом с носителями, прежде чем произвести остальные атаки.

  Убедитесь, что вы играете с учётом специалиста по подрывам, так как вы будете их главной целью. Подходите к ордам из-за дверей и быстро дважды активируйте «Наделить силой», затем начинайте рубить и использовать «Нападение». Как только действие «Наделить силой» закончится, отступайте и лечитесь.

  «Рассекающий Удар» также можно использовать для поражения целей издалека, снижая риск.

  ##Способности:
  - [bold][color=green]ПАССИВНО[/color][/bold]: Иммунитет к огненному урону, однако всё ещё может загореться и потерять броню от зелёного огня.
  - [bold]Наделить Силой[/bold]: При первой активации даёт щит. При второй активации, за каждую цель в вашем поле зрения и рядом с вами, даёт дополнительный щит и урон от ударов.
  - Усиление от 3 или более целей сделает вас супер-наделённым, улучшая ваши другие способности.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoEmpower"/>
  - [bold]Нападение[/bold]: Бросок вперёд. Если вы супер-наделённый, вы отбросите, собьёте с ног и нанесёте урон любой цели, которую поразите. Удар по любой цели уменьшит время восстановления этой способности.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoAssault"/>
  - [bold]Рассекающий Удар[/bold]: Рубящий удар по линии 2x4.
  - Если вы супер-наделённый, поражённые цели будут замедлены.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoScissorCut"/>
</Document>
