<Document>
  #Боевой техник

  Рекомендуется поиграть в [textlink="Техника по обслуживанию" link="RMCGuideRoleMaintenanceTechnician"], чтобы изучить основы Инженерного дела.

  Боевой техник - это передовой инженер для отрядов морпехов. Их основные обязанности включают восстановление электроснабжения, прорыв в здания и создание передовых укреплений. Ваша работа обеспечит вашим товарищам-морпехам укрытие для боя, позволяя им вступать в бой с противником в местах, где они не смогли бы безопасно это делать иначе.

  ##Экипировка перед развертыванием

  Ожидается, что Боевой техник будет всегда иметь при себе следующие предметы:
  - [bold]Полный набор инструментов[/bold]. Среди них горелка, лом, саперная лопатка, замена лампочек, отвертка, тюнер доступа к безопасности, кусачки и гаечный ключ.
  - [bold]Защита от сварки[/bold]. Стандартный шлем Боевого техника обеспечивает защиту от сварки, но сварочные очки можно найти в других местах, если вы потеряете шлем.
  - [bold]Обычные строительные материалы[/bold] для строительства укреплений: мешки с песком, металл и пласталь. Настоятельно рекомендуется использовать [bold]строительную сумку[/bold] для эффективной переноски этих громоздких предметов.
  - [bold]Взрывчатые вещества для прорыва[/bold] для доступа к недоступным областям через недавно созданный проход и снятия укрытия с противника.
  - [bold]Ваша верная Турель[/bold], которую вы можете развернуть для прикрывающего огня во враждебной среде. Если она сломается, вам не заменят ее.

  Большинство этих предметов предоставляются бесплатно в ваших специализированных казармах. Набор Essential Engineer, Турель и пояс с инструментами можно получить бесплатно. Используйте свои ограниченные очки, чтобы приобрести улучшение для Турели, дополнительные взрывчатые вещества для прорыва или дополнительные строительные материалы. Если вам нужно больше чего-либо, выстроитесь в очередь в Реквизиции, чтобы запросить больше.

  После того, как вы экипированы и развернуты, от вас будут ожидаться следующие обязанности.

  ##Восстановление электроснабжения и ремонт освещения

  Каждый объект, на котором развернуты силы СШАц, питается от [bold]Геотермальных генераторов G-11[/bold], которые будут обесточены и сломаны при вашем прибытии. Эти предметы обычно находятся в местном инженерном цехе, но ваши начальники сообщат вам их точное местоположение, если они там не находятся. Вам понадобится горелка, кусачки и гаечный ключ, чтобы привести их в рабочее состояние.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGeneratorFusionColony"/>
  </Box>

  После того, как электроснабжение будет восстановлено, вам необходимо будет отремонтировать любые сломанные APC, чтобы распределить электроэнергию на близлежащую электронику, и использовать замену лампочек для замены сломанных лампочек. Ремонт сломанных прожекторов потребует немного больше усилий, так как также потребуется заменить внутреннюю проводку. Возьмите с собой немного [bold]кабеля[/bold], если вы ожидаете их ремонта.

  ##Ремонт чувствительного оборудования

  Боевой техник входит в число немногих морпехов, специально обученных ремонту жизненно важного оборудования на Колонии. Два из них, с которыми вам будет поручено работать, - это телекоммуникационная и сенсорная вышки, о которых вы можете узнать больше [textlink="здесь" link="RMCGuideCommunicationsTowers"].

  ##Строительство укреплений

  Враг, с которым вы сражаетесь, превосходит вас в ближнем бою. Во многих ситуациях единственное, что останавливает сражающегося морпеха от того, чтобы его растерзали, - это простая металлическая баррикада, которая блокирует движение, но все еще позволяет стрелять поверх нее.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBarricadeMetal"/>
    [color=#C68610]Все, что понадобится Боевому технику, можно найти в меню крафта, клавиша по умолчанию G. Введите "Bar" в поле поиска.[/color]
  </Box>

  - [bold]Металлическая баррикада[/bold]: Стандартное проверенное боем боевое укрепление. Требуется 4 металла.
  - [bold]Складывающаяся металлическая баррикада[/bold]: Металлическая баррикада, которую можно сложить, чтобы обеспечить проход. Чрезвычайно хрупкая, поэтому не полагайтесь на нее, чтобы обеспечить большую безопасность. Требуется 6 металлов.
  - [bold]Пласталевая баррикада[/bold]: Гораздо более прочная, но дорогая версия металлической баррикады. Требуется 6 пластали.
  - [bold]Складывающаяся пласталевая баррикада[/bold]: Эта складная баррикада более прочна, чем ее металлические аналоги, и поэтому рекомендуется для создания дверных проемов в прочных укреплениях. Требуется 8 пластали.

  Дешевая альтернатива металлическим баррикадам - это [bold]баррикады из мешков с песком[/bold]. Их можно развернуть быстрее, чем баррикаду, и для их строительства не требуется специальной подготовки, но мешки необходимо предварительно заполнить с помощью саперной лопатки. Мешки с песком также имеют ограниченные возможности ремонта, поэтому они надежны только в течение некоторого времени.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBarricadeSandbag"/>
  </Box>

  После того, как баррикада построена, она не будет завершена, пока вы не оплетете ее колючей проволокой, которую можно изготовить из 1 металла на баррикаду. Колючая баррикада будет наносить урон всему, что ударяется о нее, а также полностью предотвращать перепрыгивание через нее. [bold]Каждая баррикада должна иметь некоторое количество колючей проволоки[/bold].

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="BarbedWire1"/>
  </Box>

  - [bold]Биоустойчивая[/bold]: Обеспечивает сопротивление расплавлению различными кислотными атаками.
  - [bold]Взрывоустойчивая[/bold]: Обеспечивает сопротивление взрывам.
  - [bold]Усиленная[/bold]: Обеспечивает сопротивление прямым ударам.

  Чтобы улучшить баррикаду, щелкните по ней, держа в активной руке листы металла.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBarricadeBurn"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBarricadeExplosive"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMBarricadeBrute"/>
  </Box>

  Если баррикада повреждена, ее можно отремонтировать с помощью горелки. Это длительный процесс, который не полностью восстанавливает баррикаду, поэтому чрезмерные повреждения в конечном итоге разрушат ваши укрепления. При размещении баррикад убедитесь, что они позволяют вашим морпехам безопасно стрелять по противнику, и избегайте размещения их прямо рядом с углами, где их можно бесконечно атаковать из-за укрытия. Если у вас есть дополнительное время, демонтируйте или взорвите это укрытие, чтобы открыть новые линии огня.

  ##Сбор материалов

  Вам [bold]всегда[/bold] понадобятся дополнительные строительные материалы, и жизни ваших товарищей-морпехов стоят дороже окружающих вас зданий. Стулья, металлические перила и оконные рамы можно быстро демонтировать для получения большего количества металла, а стены и двери можно медленно демонтировать с той же целью. В некоторых зонах боевых действий будут установлены предварительно установленные укрепления, которые вы можете использовать самостоятельно или демонтировать, чтобы получить строительные материалы. Инструкции по демонтажу предоставляются при осмотре.
</Document>
