<Document>
  # Структуры Улья
  Ксенониды процветают, создавая ряд специализированных структур. Они должны быть созданы представителем касты трутней с помощью способности «Приказ на строительство» поверх ульевых сорняков, а затем заполнены плазмой.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoHiveWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoOrderConstruction"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="HiveEggMorpherXeno"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="HiveCoreXeno"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="HivePylonXeno"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="HiveClusterXeno"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="HiveRecoveryNodeXeno"/>
  </Box>
  ## У каждой есть свои лимиты!
  - 1 Ядро Улья
  - 6 Яйцеморферов
  - 6 Узлов Восстановления
  - 8 Ульевых Кластеров
  - 2 Ульевых Пилона

  ## Что они делают?

  [bold]Яйцеморферы[/bold]: Яйцеморферы действуют как большое яйцо, которое выпускает паразитов на любого носителя, оказавшегося поблизости. Постепенно производит до 6 паразитов и хранит 12, которых могут забрать Ксенониды.

  [bold]Ядро Улья[/bold]: Обычно строится Королевой в начале матча, чтобы обозначить местоположение улья и позволяет строить другие структуры улья. После постройки оно обеспечивает бонус к скорости получения очков эволюции, энергию для производства Малых Трутней, ульевые сорняки, и защиту сверху от небесного огня (орбитальная бомбардировка) и небесного плевка (ближняя воздушная поддержка). Если ядро улья уничтожено, будет наложен 5-минутный штраф, прежде чем можно будет создать новое ядро улья, так что обязательно защищайте его!

  [bold]Ульевой Пилон[/bold]: Создаются путем размещения ульевого кластера рядом с сигнальной башней и последующего его заполнения. Как только его сорняки достигнут башни, он преобразуется в Пилон. Они генерируют малых трутней и имеют защиту сверху от небесного плевка.

  [bold]Ульевой Кластер[/bold]: Ульевые Кластеры испускают ульевые сорняки, которые позволяют строить другие структуры улья вокруг них. Его также можно отремонтировать плазмой, если он теряет сорняки или здоровье.

  [bold]Узел Восстановления[/bold]: Узел Восстановления позволяет Ксенонидам, отдыхающим рядом с ним, исцеляться. Одновременно может исцеляться только один Ксенонид.

  ## Где размещать!
  Поскольку их количество ограничено, всегда лучше всего согласовывать с вашим ульем, когда вы размещаете одну из них.

  Ульевые кластеры можно использовать на передовой, чтобы задерживать наступление носителей, или в тылу для создания мест гнездования, обычно сопровождаемых туннелем; в этих местах гнездования также будет 2 или более яйцеморфера.

  Узлы восстановления следует размещать на передовой рядом с ульевым кластером, чтобы помочь сёстрам вести затяжные бои.
</Document>
