<Document>
  #Авангард, Уровень 3

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCXenoPraetorianVanguard"/>

  ##Игра за Авангарда

  Прежде всего, давайте посмотрим, что изменилось по сравнению с вашей базовой формой. Вы теряете часть своего здоровья, но теперь вы немного быстрее, чем в своей базовой форме. Вы также обмениваете свою едкую кислоту и плевки на регенерирующий щит, который идеально блокирует одну атаку и перезаряжается вне боя.

  Вы получаете способность «Прокол», которая пронзает противников, и она также мгновенно перезарядит ваш щит, если вы поразите 2 цели.

  Вы также получаете «Рассекающий удар», который имеет два состояния: «Обездвиживание», которое обездвиживает цель, и «Отбрасывание», которое отбрасывает цель от вас.

  Ваш рывок также изменился: теперь он имеет удар по области после рывка. Активировав свой рывок снова, вы можете совершить удар по области.

  Авангард похож на улучшенного Воина, специализирующегося на постоянных рукопашных атаках или нанесении большого взрывного урона, и обладающего способностью к рывку. Они могут комбинировать несколько способностей для нанесения залпового урона из-за углов или просто в ближнем бою.

  ##Способности:
  - [bold][color=green]ПАССИВНО[/color][/bold]: Вы получаете щит, который идеально блокирует одну атаку и быстро исчезает после получения урона. Щит перезаряжается вне боя.
  - [bold]Прокол[/bold]: Пронзайте врагов хвостом, нанося урон носителям. Если вы поразите двух человек своим проколом, ваш щит мгновенно перезарядится. Эта способность наносит немного больше урона, чем обычный удар. Способность также имеет небольшое БП (бронепробитие).
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPierce"/>
  - [bold]Блиц[/bold]: Рывок сквозь врагов на 4 клетки. После остановки активируйте снова, чтобы нанести удар по области в радиусе 3x3 клеток, в противном случае способность активируется автоматически через 3 секунды. Если удар по области попадает, ваш щит мгновенно восстанавливается.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoDash"/>
  - [bold]Обездвиживание[/bold]: Ненадолго обездвиживает вашу цель, делая её лёгкой добычей. Разделяет перезарядку с Отбрасыванием.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoCleaveRoot"/>
  - [bold]Отбрасывание[/bold]: Отбрасывает вашу цель от вас, отправляя её в полёт назад. Разделяет перезарядку с Обездвиживанием.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoCleaveFling"/>
</Document>
