<Document>

  # Итак, вы взошли на трон Улья!
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoQueen"/>
  </Box>\n
  - Как матриарх, ваша обязанность — расширяться, защищаться и вести. Без вас Улей рушится, но с вами он процветает.
  - Для игроков среднего уровня, желающих попробовать командную сторону Ксенонидов, это начнётся с того, что должно быть сделано в самом начале.

  # Что дальше?
  Сначала мы должны выбрать местоположение нашего улья. Это не так уж важно, и выбор места вашего появления в качестве местоположения улья вполне подойдёт. Как только вы найдёте местоположение улья, следуйте инструкциям.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoOrderConstruction"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="HiveCoreXeno"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPheromones"/>
  </Box>\n

  - Используйте свою способность «Приказ на строительство», чтобы создать ядро улья, а затем заполните его своей плазмой.
  - Вы можете излучать феромоны восстановления, чтобы получить плазму для заполнения ядра улья. Помните, ваши феромоны — самые сильные в улье!
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoHiveWeeds"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoGrowOvipositor"/>
  </Box>\n

  - После заполнения, переместитесь на новые ульевые сорняки, испускаемые ядром улья, затем вырастите свой яйцеклад.

  Отлично, вы успешно вырастили свой яйцеклад, чтобы ваши дети могли развиваться и процветать. Теперь вы можете назначить лидеров улья, которые будут излучать те же феромоны, что и вы.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoWatch"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoLeader"/>
  </Box>\n

  - Используйте способность «Наблюдать за ксено», чтобы найти ксено, которого вы хотите повысить до лидера.
  - Как только вы наблюдаете за ними, используйте способность «Выбрать лидера», чтобы повысить их до лидера. Помните, у вас может быть максимум 4.
  - Теперь нажмите клавишу движения, чтобы вернуться к обычному виду, и излучите феромон для ваших лидеров. Феромон восстановления пока подойдёт.

  Теперь у вас есть время расслабиться, пока не приземлятся небесные носители (десантники с корабля). С этим вы можете нарисовать тактическую карту или войти в «Глаз Королевы».

  ## Глаз Королевы
  Эта форма доступна только во время нахождения в яйцекладе. В ней вы поднимаетесь на высший план, способный отслеживать и выделять смолу везде, где находятся ваши сорняки.

  Это может быть использовано для разведки вражеских позиций и развития улья с помощью смолы.

  ## Что делать, когда прибудут небесные носители
  - Королева Войны

  В случае, если вам необходимо встать, чтобы помочь в битве, убедитесь, что вы готовы в любой момент использовать нейроплевок и визг. Сражение на передовой в роли Королевы предполагает использование ваших феромонов безумия и нейроплевка для притягивания одиночных носителей. Если есть большая группа носителей, и вы можете использовать визг на них, ваша самая большая угроза — это специалисты, поэтому убедитесь, что вы позиционируете себя относительно них.

  Помните, что ксенониды лучше всего сражаются в тесных пространствах и на укреплённой земле, не пытайтесь сражаться на открытой местности.

  - Королева-яйцеклад

  Эта стратегия заключается в том, чтобы оставаться в яйцекладе предпочтительно на протяжении всего боя. Находясь в яйцекладе, ваши лидеры улья смогут постоянно излучать ваши феромоны, которые в 4 раза сильнее. Вы также можете удалённо лечить своих детей, чтобы помочь им в битве, и вы будете постоянно давать эволюцию и яйца.
</Document>
