<Document>
  #Носитель, Уровень 2

  <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoCarrier"/>

  ##Игра за Носителя

  Ваша способность хранить 16 паразитов и 8 яиц делает вас искусным в управлении ульем и его захватами. Вы также можете оставаться на передовой, используя свои феромоны и напрямую заражая любых носителей, которых тащат другие сёстры, или оставаться в тылу, расставляя смоляные ловушки, спрятанные под предметами и заполненные паразитами, чтобы ловить ничего не подозревающих жертв.

  Носители также обладают лучшей атакой среди всех каст Ксенонидов, что делает их отличными в удержании носителей для последующего заражения их паразитом.

  Помните, чтобы увеличить производство паразитов, устанавливайте Яйцеморферы на ульевых сорняках и собирайте паразитов с них. Не забудьте спросить Королеву, так как их количество ограничено!

  <GuideEntityEmbed Entity="HiveEggMorpherXeno"/>
  <GuideEntityEmbed Entity="XenoHiveWeeds"/>

  ##Паразиты

  Паразиты погибнут, если не находятся внутри яйца или не переносятся носителем. Если паразит находится на полу или удерживается другой сестрой, не являющейся носителем, он умрёт через некоторое время, если не является разумным. Паразиты автоматически залезут в открытые яйца или смоляные норы, если стоят над ними.

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoEgg"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoParasite"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoResinHole"/>
  </Box>

  \n

  ##Способности:
  - [bold]Излучать Феромоны[/bold]: Излучает один из трёх феромонов. Сила феромона зависит от касты и не суммируется с феромонами того же типа.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPheromones"/>
  - [bold]Посадить Сорняки[/bold]: Размещает смоляной узел, который распространяет сорняки на большой площади.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPlantWeeds"/>
  - [bold]Создать Смоляную Нору[/bold]: Размещает нору на сорняках, которую затем можно заполнить, нажав на неё с паразитом. Её также можно спрятать под обломками, такими как деревянные доски или металлические листы.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPlantResinHole"/>
  - [bold]Бросить Паразита[/bold]: Если ваша рука пуста, это извлечёт паразита из вашего хранилища, что является основным применением. Если у вас уже есть паразит, то он бросит его.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoThrowParasite"/>
  - [bold]Извлечь Яйцо[/bold]: Извлекает яйцо после использования способности.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoRetrieveEgg"/>
  - [bold]Установить Резерв Паразитов[/bold]: Устанавливает резерв на то, сколько паразитов вы не хотите, чтобы контролировались другими игроками. Это помогает, когда у вас мало паразитов, и вы не хотите, чтобы эти последние несколько выпрыгнули из вашего хранилища, когда они вам нужны.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoSetParasiteReserve"/>
</Document>
