<Document>
  #Угнетатель, Уровень 3
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCXenoPraetorianOppressor"/>
  ##Игра за Угнетателя
  Теперь вы специализируетесь на роли «Королевы Рыбалки». Прежде всего, давайте посмотрим, что изменилось по сравнению с вашей базовой формой. Вы жертвуете частью своей скорости, небольшим уроном от ударов, незначительной потерей брони и кислотными способностями, чтобы стать оплотом Королевы, который получает сопротивление оглушению от гранат. Ваши удары наносят увеличенный урон лежащим целям, и вы получаете удар, который сбивает с ног и отбрасывает противников перед вами, а также две способности, которые могут притягивать носителей.

  Угнетатель уникален своим стилем игры, специализируясь на захвате носителей издалека и удержании их на месте для последующего пленения.

  Ваши способности к вывиху могут стать очень смертоносными при правильном использовании. Обычное комбо состоит в том, чтобы сначала похитить, вывихнуть их, затем пройти за ними, чтобы ударить хвостом по направлению к улью, и атаковать, если это безопасно.

  Не забывайте использовать огонь в свою пользу, затягивая в него носителей, стоя за огнём и похищая или используя захват хвостом.

  ##Способности:
  - [bold][color=green]ПАССИВНО[/color][/bold]: Ваши удары наносят дополнительный урон лежащим/сбитым с ног целям.
  - [bold]Похищение[/bold]: Применение этой дальнобойной способности на:
  - 1 человеке притянет его перед вами и замедлит.
  - 2 людях притянет их перед вами, замедлит, оглушит и кратковременно обездвижит.
  - 3 или более людях притянет их перед вами, замедлит и кратковременно оглушит.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoAbduct"/>
  - [bold]Вывих[/bold]: Мощный удар, похожий на удар воина. Наносит бронебойный урон, больше, если ваш враг замедлен. Также обездвиживает замедленные цели. Сокращает время восстановления других способностей.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoDislocate"/>
  - [bold]Удар Хвостом[/bold]: Отбрасывает носителей в области 2x3 перед вами и замедляет их. Обратите внимание, что эта способность имеет задержку перед применением.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoTailLash"/>
  - [bold]Захват Хвостом[/bold]: У Угнетателя есть уникальный удар хвостом, вместо этого называемый «Захват Хвостом». Он имеет дальность 3 клетки — однако, он не наносит урона, вместо этого притягивая цель к вам и замедляя её по прибытии.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoTailSeize"/>
</Document>
