<Document>
  #Бурильщик, Уровень 2

  <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoBurrower"/>

  ##Игра за Бурильщика

  Используйте свои смоляные норы, чтобы заполнить их особым видом кислоты, которая оглушает любого носителя, попадающего на соседнюю клетку. Это можно сочетать с топом и несколькими ловушками, чтобы легко захватывать носителей на передовой и в тылу. Бурильщики также могут создавать туннели, которые обеспечивают лёгкую транспортировку носителей с передовой в гнёзда, однако они страдают от низкого лимита плазмы. Рекомендуется работать с учётом феромонов восстановления.

  Вы также можете использовать своё зарывание, чтобы зарыться на любую цель на кадельной линии, что оглушит её, позволяя вам расплавить её оружие, прежде чем использовать дрожь и зарывание, чтобы сбежать.

  ##Как захватывать

  Для захвата в тылу попытайтесь разместить свои смоляные норы под любым мусором, чтобы спрятать их, и заполните их кислотой. Как только ваши ловушки будут на месте, встаньте за стеной рядом с ними и заманите цель достаточно близко, чтобы вы могли использовать дрожь и затащить её в ловушку, одновременно атакуя.

  ##Способности:
  - [bold]Посадить Сорняки[/bold]: Размещает смоляной узел, который распространяет сорняки на большой площади.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPlantWeeds"/>
  - [bold]Создать Смоляную Нору[/bold]: Размещает нору на сорняках, которую затем можно заполнить специальной кислотой бурильщика, нажав на неё пустой рукой; её также можно спрятать под обломками, такими как деревянные доски или металлические листы.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPlantResinHole"/>
  - [bold]Дрожь[/bold]: Заставляет цели в большой области вокруг вас упасть на землю, действует через стены и полезна для побега или захвата носителей.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoTremor"/>
  - [bold]Вырыть Туннель[/bold]: Выкапывает туннель, который может служить точкой быстрого перемещения; вы также можете переименовывать туннели.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoDigTunnel"/>
  - [bold]Зарыться[/bold]: Зарыться под землю и подождать короткое время, после чего вы можете вылезти, нажав на любую клетку вокруг себя, чтобы начать выкапываться. Если вы выкопаетесь на носителе, это оглушит его на длительное время, позволяя вам захватить его, если он один и за баррикадами. Эта способность работает через стены, и время выкапывания зависит от того, как далеко вы нажмёте.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoBurrow"/>
</Document>
