<Document>
  #Валькирия, Уровень 3

  <GuideEntityEmbed Entity="RMCXenoPraetorianValkyrie"/>

  ##Игра за Валькирию
  Весь ваш арсенал способностей меняется при выборе этой линии. Вы сможете исцеляться при попадании по любому носителю. Дополнительно вы получаете запас ярости, который необходим для активации некоторых способностей. Вы потеряете свой Удар Хвостом в обмен на другую способность, Водяной Фонтан.

  Держитесь позади своих сестёр в роли Валькирии. Вы играете вспомогательную роль с помощью своих феромонов и способности «Спасение» (Retrieve). Если ваши сёстры оглушены, используйте свою способность «Борись или Беги» (Fight or Flight), чтобы спасти их.

  ##Способности:
  - [bold][color=green]ПАССИВНО[/color][/bold]: Ваши удары похищают жизнь и исцеляют любых сестёр рядом с вами во время атаки; это количество увеличивается во время Неистовства.
  - [bold]Хвостовой Фонтан[/bold]: Это одноцелевое тушение с относительно коротким временем восстановления, которое можно использовать для тушения огня как на ксенонидах, так и на носителях. Полезно для спасения находящихся при смерти ксенонидов или захваченных от огня.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoTailFountain"/>
  - [bold]Неистовство[/bold]: Используется на сестре для временного усиления вашей и её защиты. Кроме того, удваивает исцеление, которое вы получаете при попадании по цели. Исключением являются Опустошитель и Крушитель, так как они получают вместо этого бафф скорости на время действия Неистовства.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoTantrum"/>
  - [bold]Высокий Галоп[/bold]: Топает по носителям и гранатам. Носители будут временно оглушены на земле. Гранаты могут быть отброшены на пару клеток в направлении вашего курсора при использовании способности.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoHighGallop"/>
  - [bold]Борись или Беги[/bold]: При использовании снимает любые ослабления с сородичей-ксенонидов, включая оглушение, замедление и оцепенение. Его эффективная дальность может быть дополнительно увеличена, если у вас остаётся столько же ярости, сколько требуется для этой способности при её использовании. Из-за высоких затрат ярости, плазмы и длительного времени восстановления рекомендуется использовать её экономно.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoFightOrFlight"/>
  - [bold]Спасение[/bold]: Спасает ксенонидов на расстоянии, притягивая их в безопасное место. Это расходует половину вашей ярости, чтобы притянуть ксено в острой нужде. Может не работать на определённых кастах, пока они стоят — в основном Королева и Крушитель — это означает, что им нужно лечь или быть в критическом состоянии здоровья.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoRetrieve"/>
  - [bold]Излучать Феромоны[/bold]: Излучает один из трёх феромонов. Сила этого феромона зависит от касты и не суммируется с феромонами того же типа.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoPheromones"/>
</Document>
