<Document>
  #Бойлер, Уровень 3
  <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoBoiler"/>
  ##Игра за Бойлера
  Станьте непревзойдённым воином дальнего боя Улья с вашей фирменной бомбардировкой, способной останавливать любых носителей. Теперь он медленный, большой и возвращается к роли поддержки на передовой, получая улучшенное распыление кислоты, едкую кислоту и токсин для удара хвостом.

  Всегда держитесь позади других сестёр, так как в одиночку вы слабы. Всегда плавьте зелёные сигнальные ракеты, чтобы вас мгновенно не убило огнём небесного плевка (ближней воздушной поддержки).

  Его [color=green]кислотные[/color] сгустки способны уничтожить любых носителей, попавших в зону действия, в то время как его [color=yellow]нейротоксиновый[/color] вариант распространяется дальше и ослабляет любых носителей, позволяя их захватить.
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookXenoBombardAcidProjectile"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMGuidebookXenoBombardNeurotoxinProjectile"/>
  </Box>\n

  Не забывайте плавить зелёные сигнальные ракеты и держитесь подальше от красных точек, так как они представляют для вас большую угрозу сверху.

  Из-за больших запасов кислоты Бойлер светится в темноте, что делает его легко заметным для любого носителя; это также делает Бойлера невероятно уязвимым к [color=red]огню[/color].
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCTileFire"/>
  ##Техника с дверью
  Чтобы безопасно использовать бомбардировку, вы можете стоять за закрытой смоляной дверью и заряжать свою бомбардировку. Убедитесь, что целитесь мимо траектории двери, затем наведите курсор мыши на дверь и нажмите [color=yellow][bold][keybind="ActivateItemInWorld"][/bold][/color], когда бомбардировка почти готова. Если всё сделать вовремя, смоляная дверь откроется, пропуская ваш сгусток!
  <GuideEntityEmbed Entity="DoorXenoResin"/>
  ##Способности:
  - [bold][color=#E61919]ПАССИВНОЕ[/color][/bold]: Уязвим к огню и светится в темноте.
  - [bold]Сильная Едкая Кислота[/bold]: Выделяет сгусток кислоты на предметы для их растворения.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoCorrosiveAcid"/>
  - [bold]Переключить Дальний Обзор[/bold]: Смотреть дальше в направлении, в котором вы смотрите.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoToggleLongRangeSight"/>
  - [bold]Бомбардировка[/bold]: Подготовиться к выстрелу кислотным или нейротоксиновым сгустком. Снаряд пролетит мимо вашей цели, если ни во что не попадёт.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoBombard"/>
  - [bold]Переключить Тип Газа[/bold]: Переключает между Кислотным и Нейротоксиновым.
  - Кислотный: Будет сжигать цели и баррикады.
  - Нейротоксин: Калечит и ослабляет цели, имеет большую область действия облака.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoToggleGasType"/>
  - [bold]Распылить Кислоту[/bold]: Распыляет кислоту по земле линией, покрывая любые баррикады и оглушая носителей, попавших на её пути.
  - Также потушит любых сестёр, если они горят.
  - При использовании на носителе, поражённом Заряженным Плевком от плевуна, улучшит плевок и оглушит их.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoSprayAcid"/>
  - [bold]Кислотный Покров[/bold]: Создаёт облако кислоты вокруг вас, отключая другие ваши способности. Используется в крайнем случае.
  <GuideEntityEmbed Entity="RMCGuidebookActionXenoAcidShroud"/>
</Document>
