<Document>
  #Смоляные Норы

  Смоляные норы могут быть созданы Землероем и Носителем, однако их может заполнить любая каста кислотой, щелкнув по ним с отключенным режимом нанесения урона!

  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoBurrower"/>
    <GuideEntityEmbed Entity="CMXenoCarrier"/>
  </Box>
  <Box>
    <GuideEntityEmbed Entity="XenoResinHole"/>
  </Box>

  ##Где размещать?
  Вы можете спрятать смоляные норы, размещая их под обломками, такими как доски и определенные стулья. Используйте это в своих интересах, чтобы незаметно подкрасться к любому носителю и захватить его. Рекомендуется размещать их в тылу, так как они легко уничтожаются взрывами, которые часто случаются на передовой.

  Совет: ломайте деревянные стулья и баррикады, чтобы получить доски, с помощью которых вы сможете спрятать свои ловушки!

  Они также издают сигнал тревоги при уничтожении; это можно использовать для сбора разведданных или для блокирования обходных путей, которые могут использовать носители!

  ##Варианты
  - [bold]Слабая кислотная ловушка[/bold]: Заполняется малыми трутнями, трутнями и стражами. Эта ловушка наносит минимальный урон и НЕ оглушает.
  - [bold]Обычная кислотная ловушка[/bold]: Заполняется базовым преторианцем, плевуном, королевой и повелителем улья. Наносит приличный урон с коротким оглушением.
  - [bold]Сильные кислотные ловушки[/bold]: Заполняется землероями, имеет длительное оглушение и высокий урон.
  - [bold]Нейротоксиновая газовая ловушка[/bold]: Заполняется Бойлером с выбранным типом нейротоксинового газа. Распыляет нейротоксиновый газ, который накладывает на цели дебаффы, вызывающие дезориентацию, оглушение и урон.
  - [bold]Кислотная газовая ловушка[/bold]: Заполняется Бойлерами с выбранным кислотным газом. Распыляет кислотный газ, наносящий большой урон носителям.
  - [bold]Паразитическая ловушка[/bold]: Оглушает носителя, когда он наступает на нее. Затем паразит выпрыгивает и заражает носителя. Заполняется любой кастой, способной подобрать паразита, однако чаще всего создается Носителями.
</Document>
