<Document>
  # Общие стандарты ролевой игры


  ## Память персонажа
  - Ваш персонаж может вспоминать события, произошедшие в предыдущих миссиях, и обсуждать их, но не может упоминать о своей смерти или смерти другого персонажа.

  ## Используйте реалистичные имена персонажей, избегайте имен известных людей и персонажей
  Выберите реалистичное имя, которое может быть указано в свидетельстве о рождении, по крайней мере, с именем и фамилией.
  - Никаких имен людей или персонажей из реального мира.
  - Никаких титулов/почестей. Титулы и почетные звания включают, но не ограничиваются ими: доктор/доктор, младший/юниор, майор.
  - Имена должны соответствовать всем остальным правилам (никаких сленгов/сексуальных имен/и т.д.)
  - В качестве имен не могут быть использованы имена пользователей, предметы, случайные персонажи, имена, не требующие больших усилий, «мета» имена или другие неправдоподобные имена.
  - Решения администраторов по IC-именам являются окончательными, и споры должны вестись через форумы, а не путем отказа подчиниться администратору.
  - В пределах разумного к именам гуманоидных персонажей могут быть добавлены прозвища в формате «Имя 'Прозвище' Фамилия». Прозвища могут состоять не более чем из двух слов.
  - Допускается использование до двух символов римских цифр.

  ## Ведите себя как настоящий персонаж в этой обстановке.
  - Не используйте текстовую речь или смайлики в обращении к персонажу, а также не обращайтесь к таким нехарактерным вещам, как админы или раунды в игре.
  - Не угрожайте игрокам, что вызовете на них админов или напишите жалобу.
  - Не используйте смайлики для обхода речевых фильтров или мутов.
  - От вас не требуется писать предысторию; однако от вас ожидается, что вы хотя бы попытаетесь вести себя в соответствии со своей ролью.

  ## Suicides
  - You must have a valid roleplay reason to commit suicide.
  - Starting and then cancelling a suicide will be treated the same as an actual suicide, and also requires a valid reason.
  - Suiciding at round-end without a valid roleplay reason will be considered end-of-round grief and result in the same ban.

  Valid suicide examples:
  - Suiciding as a survivor in a last stand scenario, when it is clear that you will be captured by xenonids and there is no hope of fighting back.
  - Suiciding to avoid being captured by a hostile force.
  - Suiciding if you fail to evac in a post-hijack evacuation of the Almayer.

  Not valid suicide examples:
  - Suiciding at round end without a valid roleplay reason. Going out after a victory is not a valid reason.
  - Suiciding in briefing.
  - Suiciding to spite someone or because you want to stop playing the round.
  - Suiciding after receiving bad orders.
  - Suiciding at round-start because you didn't get the role you wanted.
  - Suiciding at memorial in remembrance of fallen marines.
  - Suiciding because you are wounded.

  If you are not sure if you have a valid reason, AHelp (F1) to ask.

  ## Metagaming
  - Surrounding a comms tower entirely with reinforced walls to prevent Xenonids attacking it without T3s is not allowed.
  - Walls can be used to cover most of the tower, however there must remain access for other xenos IE barricades.
  - Xenonids also cannot surround a comms tower entirely with walls, but can make an accessable room of it with a resin door.

</Document>
