<Document>
  # Общие стандарты ролевой игры

  ## Память персонажа
  - Ваш личный персонаж может помнить события, произошедшие в предыдущих миссиях, и обсуждать их, но не может упоминать свою смерть или смерть другого присутствующего персонажа.
  - Специфические знания морпехов можно найти в разделе [textlink="стандарты ролевой игры морпехов." link="RMCMarineRoleplayStandards"]

  ## Ведите себя как настоящий персонаж в этом сеттинге.
  - Не используйте текстовую речь или смайлики в роли и не ссылайтесь на внеигровые вещи, такие как администраторы или раунды, в игре.
  - Не ссылайтесь на мемы в роли, ни в какой фракции, включая подстановку мемных букв в роле ксеноморфа.
  - Не используйте эмоции или локальные внеигровые сообщения, чтобы обойти фильтры речи или немоту.
  - От вас не требуется писать предысторию; однако от вас ожидается, что вы хотя бы попытаетесь вести себя в соответствии со своей ролью.
  - Некоторые действия не имеют задержки, чтобы сделать игровой процесс, например перезарядку, более плавным. Не злоупотребляйте этим для спама любыми звуками.
  - Используйте [textlink="приемлемые имена персонажей." link="RMCCharacterNames"]

  ## Самоубийства
  - У вас должна быть веская причина для ролевой игры, чтобы совершить самоубийство.
  - Начало, а затем отмена самоубийства будут рассматриваться так же, как и фактическое самоубийство, и также требуют уважительной причины.
  - Совершение самоубийства в конце раунда без уважительной причины для ролевой игры будет считаться грифом в конце раунда и приведет к такому же бану.

  [bold]Если вы не уверены, есть ли у вас веская причина, обратитесь за помощью (F1), чтобы задать вопрос.[/bold]

  [bold]Примеры допустимых самоубийств:[/bold]
  - Совершение самоубийства в качестве выжившего в сценарии последнего боя, когда ясно, что вас захватят ксеноморфы, и нет надежды дать отпор.
  - Совершение самоубийства, чтобы избежать захвата враждебной силой.
  - Совершение самоубийства, если вам не удалось эвакуироваться после угона Алмайера.

  [bold]Примеры недопустимых самоубийств:[/bold]
  - Совершение самоубийства в конце раунда без уважительной причины для ролевой игры. Уход после победы не является уважительной причиной.
  - Совершение самоубийства на инструктаже.
  - Совершение самоубийства, чтобы досадить кому-то, или потому, что вы хотите прекратить играть в раунде.
  - Совершение самоубийства после получения плохих приказов.
  - Совершение самоубийства в начале раунда, потому что вы не получили желаемой роли.
  - Совершение самоубийства на мемориале в память о павших морпехах.
  - Совершение самоубийства, потому что вы ранены.

  ## Метагейминг/Пауэргейминг

  Некоторые части игры не могут быть охвачены механикой для обеспечения надлежащей ролевой игры и баланса.

  - Окружать объект, такой как башни или ЛКП, полностью укрепленными стенами, чтобы предотвратить атаку ксеноморфов [bold]без T3[/bold], не разрешается. Обычно это актуально только в начале игры.\nСтены можно использовать, чтобы закрыть большую часть объекта, но при этом должен оставаться доступ для других ксеноморфов.\nЭто правило перестает действовать, как только был замечен ксеноморф T3.
  - Ксеноморфы также не могут полностью окружить объективное строение или ЛКП стенами, но могут сделать из него доступную комнату с дверью из смолы. Комната, как минимум, должна иметь плитку ходимого пространства вокруг строения, при этом дух правила заключается в том, что вы строите базу, включающую строение, а не заключаете его в смолу исключительно в целях нехарактерного для вас геймплея.
  - Эксплуатация любых текущих ошибок в игре. Вы можете спросить в запросе администратора, является ли что-то ошибкой, чтобы избежать этого.

  [bold]Ниже приведен список распространенных вопросов.[/bold]

  - Использование внешней программы для расчета координат разрешено.
  - Ксеноморфы могут убивать кого угодно, где угодно и по любой причине, при условии, что это не наносит ущерба улью. (т.е. убийство того, кого можно легко заразить или кто уже заражен.)
</Document>
