<Document>
  # Игровые Правила Space Stories - Colonial Marines

  Правила, изложенные в этом разделе и внутриигровом руководстве, являются главными и имеют приоритет над всеми другими источниками, такими как Discord и Wiki.

  [textlink="ENG Rules" link="STENGOverview"] Read the recent rule changes 24.02.2025

  ## Недавние изменения
  Прочитайте соответствующие разделы, чтобы получить полный текст.
  - [textlink="(Общие стандарты ролевой игры)" link="RMCGeneralRoleplayStandards"] Добавлен запрет на застройку важных объектов.
  - [textlink="(Правило 1: Гриф)" link="STGrief"] Добавлен запрет на беспричиную стрельбу и бросание гранат после конца раунда.
  - [textlink="(Правило 5: Багоюз и нечестная игра)" link="STBuggingFoulPlay"] Добавлено больше примеров нарушения правила 5.
  - [textlink="(Стандартная Оперативная Процедура)" link ="RMCMarineSOPNONModDeployment"] Весь гражданский персонал, за исключением восстановленного, [bold]требует разрешения[/bold] от командира на развертывание.
  - [textlink="(Стандартная Оперативная Процедура)" link ="RMCMarineSOPNONModDepartment"] Запрещается вручать или передавать оборудование от поставщиков, специализирующихся на выполнении конкретных работ. Подробности см. в полном тексте.
  - [textlink="(Стандартная Оперативная Процедура)" link ="RMCMarineSOPEquipment"] Светошумовые гранаты можно носить с собой, но только для защиты себя или других.
  - [textlink="(Стандарты Ролевой Игры Выживших)" link="RMCSurvivorRoleplay"] Выжившие больше не могут взаимодействовать с целями разведки. Исключения см. в полном тексте.

  ## Решения администрации окончательны.
  - Правила применяются в соответствии с их смыслом. Невозможно написать все примеры нарушения правил, поэтому их применение зависит от интерпретации администратором смысла правила.
  - По своему усмотрению администраторы могут устранять нарушения правил с помощью последствий для персонажа. Это не относится к правилам нулевой терпимости.
  - Вы можете подать жалобу главному персоналу, если считаете решение неправильным.

  ## Общая информация
  Отключение или игнорирование/отказ от ахелпа администратора приведет к бану только по апелляции.
  Это сделано для того, чтобы недобросовестные игроки не смогли избежать наказания. Если вам нужно срочно уйти, сообщите нам, и это будет учтено при подаче апелляции.

  Все приведенные ниже правила действуют всегда, в том числе и между раундами.

  ## Основные правила
  Это основые правила Space Stories - Colonial Marines. Нажмите на них, чтобы получить более подробную информацию.
  - [textlink="Правило 0: Ожидания сообщества" link="STCommunityExpectations"]
  - [textlink="Правило 1: Гриф" link="STGrief"]
  - [textlink="Правило 2: Ролевая игра" link="STRolePlay"]
  - [textlink="Правило 3: Метагейминг и метакоммуникации" link="STMetagamingMetacommunication"]
  - [textlink="Правило 4: ERP" link="STERP"]
  - [textlink="Правило 5: Багоюз и нечестная игра" link="STBuggingFoulPlay"]
  - [textlink="Правило 6: Обход блокировок, мультиаккаунты" link="STBypassBlockingMultiAccounts"]
  - [textlink="Правило 7: Отыгрывайте свою роль" link="STPlayYourRole"]
  - [textlink="Правило 8: Имена персонаже" link="STCharacterNames"]
  - [textlink="Правило 9: Применение летальной силы" link="STUseOfLethalForce"]
  - [textlink="Правило 10: Военный закон, мятежи" link="STMilitaryLawMutinies"]
</Document>
