<Document>
  # НЕ изменяемая Командная СОП

  ## Передовые Оперативные Базы

  [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color], отвечающий за операцию, должен принимать минимальные меры предосторожности для обеспечения безопасности и обороны размещенного персонала и прибывающего транспорта при назначении Передовой Оперативной Базы.

  - [bold]ПОБ[/bold] должна быть [bold]Безопасной Зоной[/bold] и назначена [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - [bold]ПОБ[/bold] не обязательно должна располагаться рядом с посадочной зоной, но основная посадочная зона по-прежнему требует обозначенной обороны.

  ## Безопасные Зоны

  - Дополнительные зоны могут быть назначены как [bold]Безопасные Зоны[/bold] любым [bold]Персоналом ЦИК[/bold]. Они не считаются [bold]ПОБ[/bold], и их безопасный статус может быть отменен по любой причине любым [bold]Персоналом ЦИК[/bold].
  - Эти зоны определяют, где определенному корабельному персоналу разрешено работать.
  - Эти зоны больше не являются безопасными, если есть прорыв или зона подвергается нападению противника.

  ## Полевые госпитали

  - Он должен быть обозначен как [bold]Безопасная Зона.[/bold]
  - Полевой госпиталь должен быть обозначен как таковой [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] или [bold]Главным Врачом[/bold].


  ## Основные Посадочные Зоны

  - Выбирается на все время операции [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - Основная посадочная зона должна быть усилена как минимум линией не самодельной обороны, включая размещенных морпехов.

  ## Проведение Брифинга

  [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] должен обеспечить надлежащий брифинг перед началом любой операции и высадкой персонала, но он может быть пропущен в случае кода [bold][color=black]Дельта[/color][/bold] или другой чрезвычайной ситуации той же серьезности.

  Специалисты-разведчики и члены разведывательного отряда могут быть развернуты до начала операции, если все члены имеют коллективный брифинг своих приказов и готовы к развертыванию до основного брифинга.

  - Он должен проводиться в месте, где можно провести надлежащую проверку персонала и где персонал может услышать любые приказы.
  - Следует избегать мест, которые мешают небоевому персоналу, например, медблок.
  - Брифинги как минимум должны включать командиров отрядов.
  - Брифинги как минимум должны включать [bold]Персонал ЦИК[/bold], если только [bold]Персонал ЦИК[/bold] не выполняет другие важные роли в это время и может быть освобожден от участия [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] по своему усмотрению, если [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] уведомлена заранее.
  - Несоблюдение требования посещать брифинг, когда это требуется, как указано выше, повлечет за собой обвинение в пренебрежении служебными обязанностями.

  ## High Ranking Officers
  UNMC Officers ranked [bold]Major[/bold] or above but are not already the [color=#00CBFE][bold]Commanding Officer[/bold][/color] of the ship receive these rights:
  - The same arrest immunities normally granted to the ship [color=#00CBFE][bold]Commanding Officer[/bold][/color].
  - The right to accept being appointed as the ship [color=#00CBFE][bold]Commanding Officer[/bold][/color] by the [color=#008000][bold]Commander[/bold][/color].
  - The right to take the [color=#00CBFE][bold]Commanding Officer[/bold][/color] position of the ship if the [color=#008000][bold]Commander[/bold][/color] would need to be replaced as defined by "[textlink="Definitions" link="RMCMarineLawDefinitions"]", becoming the new [color=#008000][bold]Commander[/bold][/color] as well.

</Document>
