<Document>
  # Общие Положения

  ## Правила Ведения Боя

  Ниже приведены стандартные правила ведения боя, которые могут быть изменены [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] по мере необходимости в ходе операции.

  - Любое полезное оборудование, найденное в пределах Зоны Операций, такое как оружие или инструменты, может быть реквизировано для оперативного использования любым персоналом КМП США.
  - Здания и препятствия в пределах Зоны Операций могут быть построены/разрушены для стратегических или тактических целей. Использование взрывчатых веществ разрешено для сноса.
  - Дикая природа, не являющаяся частью операции, не может быть бессмысленно преследуема, если она пассивна. Дикая природа, которая приближается к [bold]Безопасным Зонам[/bold] или нарушает личное пространство морпехов или их построений, или иным образом враждебна, может быть расстреляна.
  - Любая разумная жизнь, не проявляющая явной враждебности, должна быть остановлена, и ее намерения должны быть выяснены. Выжившие должны быть опрошены, и им должна быть предоставлена возможность подняться на борт военного корабля в качестве пассажира, и это может быть предложено им свободно.
  - Любому не-КМП США военному или военизированному персоналу может быть разрешено продолжить свои операции, если они окажутся полезными или безразличными к операциям или интересам КМП США.
  - Применение силы разрешено для выведения из строя лиц, не подчиняющихся требованиям.
  - Враждебный персонал, представляющий угрозу для персонала КМП США, может быть убит на месте, если только он не сдается.

  ## Связь
  - Связь по радио КМП США и объявления должны вестись на простом английском языке для поддержания четкой и лаконичной связи. Другие языки* и формы речи могут свободно использоваться вне этого. [italic](*Под другими языками подразумеваются языки, предоставляемые игровой механикой, а не написанные игроком на другом языке.)[/italic]

  ## Модификации и Демонтаж Корабля

  Корабль может быть изменен только с разрешения [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color]. [bold]Главный инженер[/bold] также может одобрить изменения на корабле, если они не затрагивают другой отдел, что также требует одобрения главы отдела.

  - [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color] не может санкционировать модификации корабля.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] должна быть уведомлена о вносимых изменениях [bold]до[/bold] того, как они вступят в силу.
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] имеет последнее слово в отношении изменений корабля.
  - Изменения Брига и ЦИК, которые ставят под угрозу безопасность этих зон, запрещены.
  - Демонтаж частей корабля для использования материалов в оперативных целях запрещен, если не подтвержден серьезный контакт с противником и не требуется значительно больше ресурсов, чем имеется в наличии.
  - Любой персонал может отправить факс в [color=#ffa500][bold]Офис Провост Маршалов[/bold][/color], чтобы оспорить решение [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] о демонтаже корабля. Если эти изменения произошли до враждебных контактов, [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может принять меры против [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] в соответствии с обычной процедурой.
  - Удаление торговых автоматов или машин не является незаконной модификацией, если это не изменяет функцию или назначение зоны.

</Document>
