<Document>
  # НЕ изменяемые Положения о Третьих Сторонах

  Морпехам рекомендуется спасать любой персонал третьих сторон, найденный в [bold]Зоне Операций[/bold].

  ## Общие Положения

  - Весь спасенный персонал по прибытии должен быть досмотрен [color=#ff000d][bold]Военной Полицией[/bold][/color], все оружие и несанкционированные предметы должны быть помещены в бриг. Они могут оставить свои инструменты, если они не используются для преступлений.
  - Им следует провести медицинский осмотр, если есть свободный персонал.
  - Спасенный персонал имеет право хранить молчание и не должен быть наказан за его использование.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] не обязаны задерживать гражданских заключенных, которые были спасены.

  ## Военные и Военизированные

  - Военнослужащим или военизированным лицам третьих сторон может быть разрешено продолжать свои операции, если они окажутся полезными или безразличными к интересам КМП США. (Это также указано в [bold]Правилах Ведения Боя[/bold])
  - Они могут оставить свое оружие и снаряжение на военном корабле, если они полезны для операции.
  - Им также может быть отказано в доступе на военный корабль.

  ## Возвращение в Зону Операций

  - Спасенный Персонал может вернуться в [bold]Зону Операций[/bold] и запросить возврат своего снаряжения. [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] должна сопроводить их обратно к десантному кораблю, чтобы убедиться, что они высадились.
  - Возвращение из этого развертывания требует еще одного досмотра, но медицинские осмотры могут быть пропущены.

  ## Трудоустройство Спасенного Персонала

  Спасенным гражданским лицам может быть предоставлена временная должность в департаменте, соответствующая их опыту.

  [bold]Общие Положения[/bold]

  - Трудоустроенному персоналу должно быть выдано удостоверение личности, идентифицирующее их на новой должности с доступом к их рабочей зоне.
  - Трудоустроенный персонал находится ниже всего персонала в назначенных департаментах и должен подчиняться приказам.

  [bold]Вербовка[/bold]

  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может предложить завербовать спасенный персонал на боевые должности, если у них есть квалификация, например, стрелок, санитар или боевой техник, под званием рядового.
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color] не может вербовать спасенный персонал.

  ## Выселение

  Спасенный персонал может быть выселен, и ему может быть отказано в доступе на корабль [color=#00CBFE][bold]Командующим Офицером[/bold][/color], [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color] и [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color], причем вышестоящее лицо может отменить решение другого.

  - Спасенный персонал может быть выселен, если он совершит какое-либо тяжкое преступление.
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color] не может запрашивать выселение, за исключением случаев, когда преступление, совершенное лицом, носит насильственный характер.

</Document>
