<Document>
  # Положения об Снаряжении

  ## Стандартное Снаряжение

  - Стандартное снаряжение определяется как любая военная форма, броня, оружие или аксессуары, которые персонал находит у своих КолМорТехов, а также все, с чем они выходят из криосна или что обычно доступно в отделе снабжения.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может выдавать специальное снаряжение в каждом конкретном случае, такое как специальные гарнитуры или специальное оружие для определенных морпехов или отрядов, если это не нарушает Военный Закон. Начальники штабов также могут назначать запасные гарнитуры членам своего департамента.
  - Алкоголь должен храниться в офицерской столовой [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color], каюте [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color] и личных апартаментах Корпоративного Связного.
 - СОП, касающиеся оборудования, найденного в оружейных, можно найти в разделе "Не подлежащие изменению департаменты".

  ## Положения о Форме Одежды

  Персонал КМП США и аффилированный персонал обязаны носить соответствующую одежду во время операций. СОП не может быть изменен, чтобы разрешить персоналу высадку без одежды или формы.

  - Морпехи и [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] должны носить как минимум свою форму, ботинки и броню.
  - Другой персонал должен носить свою форму и назначенную обувь или стандартную замену.
  - Носимые головные уборы должны быть стандартными или приемлемой заменой.
  - Форма и головные уборы, специфичные для департамента, ограничены персоналом этого департамента, если только они не предоставлены главой департамента или [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - Одежда главы департамента не должна использоваться без одобрения главы.
  - Подворачивание или иное укорачивание формы разрешено.
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] имеет право требовать ношения шлемов командирами отрядов, командирами огневых групп, специалистами и смартганнерами.
  - Корабельный экипаж не должен носить броню, если на корабле не объявлена тревога безопасности или если они не высаживаются в ЗО.
  - [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color], офицерам разведки и летному экипажу разрешено носить броню в рамках своей роли.

  ## Положения об обращении с оборудованием

  - Когда оружие не используется, оно должно быть убрано в кобуру. Персонал должен получить предупреждение на ношение оружия в кобуре при первом нарушении.
  - При обычных обстоятельствах стрелять из оружия можно только на стрельбище.
  - Учебное оборудование, такое как учебные гранаты и учебные боеприпасы, должно использоваться только на стрельбищах или в контролируемых зонах, утвержденных [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color], [color=#8B0000][bold]Начальником Военной Полиции[/bold][/color] или [bold]Старшим Сержантским Советником[/bold].
  - Оружие нельзя оставлять без присмотра, если оно не закреплено должным образом в предназначенных для него местах, таких как оружейные стойки или шкафы.

  ## Положения об Оружии - Кодовые Ограничения

  Использование и владение оружием разрешено, если вам или кому-то, за кого вы несете ответственность, угрожает непосредственная опасность для жизни и соответствующий уровень кода не установлен, но в противном случае вы всегда должны следовать кодовым ограничениям.

  Код [bold][color=lightgreen]Зеленый[/color][/bold]:

  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может носить нелетальное оружие и личное оружие, за исключением оборудования для подавления массовых беспорядков.
  - [color=#ff000d][bold]ВП[/bold][/color] может носить светошумовые гранаты, но может использовать их только для самозащиты или защиты других.
  - Развернутые [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] могут носить все стандартное оружие, при условии, что оно используется для сопровождения и защиты небоевого персонала или для сопровождения [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color].
  - Развернутый боевой персонал и офицеры, за исключением медицинского персонала, могут носить все стандартное оружие.
  - Развернутый небоевой персонал может носить личное оружие.
  - Персонал, получивший оружие через своих КолМорТехов в начале операции, может сохранить его.
  - Младшие офицеры могут носить личное оружие, если это не препятствует выполнению их обязанностей.
  - Длинное или крупное клинковое оружие рассматривается так же, как и огнестрельное оружие в ограничениях на ношение.
  - Гражданские лица исключены из права сохранять выданное оружие, если они не высаживаются в ЗО. В противном случае это оружие должно храниться в безопасном месте в личных апартаментах или оружейных.
  - Персонал, злоупотребляющий своим правом на огнестрельное оружие, может быть лишен этого права [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color]. [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] также может сделать это, если лицо имеет более низкое звание или является гражданским лицом.
  - [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] или [bold]Военный Надзиратель[/bold] могут разрешить использование оборудования для подавления массовых беспорядков в пределах карцера в учебных или оборонительных целях.

  Код [bold][color=lightblue]Синий[/color][/bold]:

  - Весь экипаж имеет право на личное оружие.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может носить летальное оружие для подавления внешних угроз.
  - [color=#ff000d][bold]Военная Полиция[/bold][/color] может использовать нелетальное оборудование для подавления массовых беспорядков, чтобы усмирить морпехов во время мятежа или крупных скоплений непокорного персонала.

  Код [bold][color=red]Красный[/color][/bold]:

  - Нет ограничений на стандартное оружие.
  - Гражданским лицам может быть выдано личное оружие на время действия этого кода в целях самообороны.

  Код [bold][color=black]Дельта[/color][/bold]:

  - Все виды оружия, стандартное или нет, разрешено к использованию любым способным человеком.

</Document>
