<Document>
  # НЕ изменяемые Ограничения Развертывания

  ## Ядерный Протокол

  В случае развертывания ядерных боеприпасов весь персонал уполномочен развернуться на [bold]ПОБ[/bold], чтобы защитить ее во время обратного отсчета, что отменяет все другие СОП департаментов, запрещающие развертывание.

  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может приказать персоналу оставаться на борту корабля по своему усмотрению.
  - Заключенных нельзя развертывать.

  ## Полевое Развертывание Командира

  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] имеет право развернуться на передовой, чтобы командовать своим персоналом с прямой точки зрения. Развертывание должно быть ради персонала и операции, а не для личной славы [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color].
  - [color=#90EE90][bold]Дежурный Офицер[/bold][/color] не может развертываться.
  - Это право на развертывание является исключительным для [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color] и [bold]Исполнительного Офицера[/bold], оно не может быть передано.

  [bold]Подготовка к Развертыванию[/bold]

  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] и [bold]Исполнительный Офицер[/bold] не должны развертываться одновременно, если оба присутствуют.
  - Развертывание не следует проводить, если они не уверены, что ЦИК может управляться в их отсутствие.
  - Действия, предпринятые [bold]Персоналом ЦИК[/bold] в отсутствие, являются ответственностью [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color].
  - Если [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] присутствует, [bold]Старшему Помощнику[/bold] требуется разрешение на развертывание, в противном случае он должен уведомить [bold]Персонал ЦИК[/bold] о своем намерении развернуться.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] должен уведомить [bold]Персонал ЦИК[/bold] о своем намерении развернуться.
  - [color=#00CBFE][bold]Командующий Офицер[/bold][/color] может назначить почетный караул для своей собственной защиты, но [bold]Старшие Помощники[/bold] должны запросить разрешение у [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color], чтобы сделать то же самое.

  [bold]Во Время Развертывания[/bold]

  - Развертывающийся [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] должен по-прежнему командовать и часто общаться как с [bold]ЦИК[/bold], так и с экипажами морпехов.
  - В бой следует вступать при оказании помощи морпехам в качестве поддержки, для защиты других и себя или при непосредственном руководстве наступательным маневром.
  - Им следует избегать ненужного подвергания себя опасности и оставаться рядом с морпехами, чтобы сосредоточиться на предоставлении четких приказов.

  ## Корабельный Персонал

  Персонал, обычно ограниченный корабельными обязанностями, такой как врачи и военная полиция, может быть развернут на [bold]ПОБ[/bold]; однако необходимы особые обстоятельства или разрешения.

  - Главы департаментов не могут развертываться вообще, за исключением [bold]Главного Инженера[/bold] при определенных условиях.
  - Весь персонал, намеревающийся развернуться, включая штабных офицеров, [bold]требует разрешения[/bold] либо от своего начальника отдела, либо от [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color].
  - Весь гражданский персонал, за исключением восстановленного персонала, определенного в [textlink="НЕ изменяемые Положения о Третьих Сторонах" link="RMCMarineSOPNONModThirdparty"] [bold]требуют разрешения[/bold] от [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color] на развертывание.
  - [color=#008000][bold]Командир[/bold][/color] может отменить решение главы департамента относительно развертывания.

  [bold]Инженерия[/bold]

  - [bold]Главный Инженер[/bold] может развернуться на [bold]ПОБ[/bold], если на борту есть [bold]Офицер Вспомогательной Поддержки[/bold], но все равно требует разрешения от него или от [color=#008000][bold]Командира[/bold][/color].
  - И [bold]Главный Инженер[/bold], и техники по обслуживанию могут развертываться только с целью строительства [bold]ПОБ[/bold] и телекоммуникаций, но должны уйти, если эти зоны больше не считаются безопасными.

  [bold]Медицинский Департамент[/bold]

  - Врачи и медсестры могут быть развернуты на [bold]ПОБ[/bold] и в назначенном [bold]Полевом Госпитале[/bold], пока они больше не являются [bold]Безопасными Зонами[/bold].

  [bold]Снабжение[/bold]

  - Грузовые техники могут быть развернуты на [bold]ПОБ[/bold] для оказания помощи в организации и учете поставок.

  [bold]Военная Полиция[/bold]

  - [bold]Персонал ЦИК[/bold] может запросить до четырех добровольцев из [color=#ff000d][bold]Военной Полиции[/bold][/color] для развертывания на [bold]ПОБ[/bold] и в [bold]Безопасных Зонах[/bold] для защиты развернутого корабельного экипажа и проведения арестов.
  - Это не связано с эскортом [color=#00CBFE][bold]Командующего Офицера[/bold][/color] и может быть отменено либо вышестоящим персоналом, либо [color=#008000][bold]Командиром[/bold][/color].
  - По крайней мере один [color=#ff000d][bold]Военный Полицейский[/bold][/color] должен постоянно оставаться на корабле. Если [color=#8B0000][bold]Начальник Военной Полиции[/bold][/color] присутствует, это должен быть он.
  - [bold]Военный Надзиратель[/bold] может развернуться для выполнения запрошенных арестов в отсутствие [color=#ff000d][bold]Офицеров Военной Полиции[/bold][/color], но в противном случае должен оставаться на корабле.
  - Развернутые [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] могут перемещаться между [bold]Безопасными Зонами[/bold] и должны избегать боя при этом, если только не для защиты небоевого персонала, такого как врачи, или самих себя.
  - [color=#ff000d][bold]Офицеры Военной Полиции[/bold][/color] должны отступить и помочь небоевому персоналу отступить из [bold]Безопасной Зоны[/bold], если она больше не является безопасной.
  - [color=#ff000d][bold]Офицерам Военной Полиции[/bold][/color] может потребоваться перевести заключенного из Зоны Операций на корабль, и они должны, в меру своих возможностей, обеспечить безопасную доставку заключенного на корабль.


</Document>
